美國最大線上電影庫免費任看 nites.tv

為支持全球人類留在家中抗疫，美國最大的線上電影庫 nites.tv 竟然完全免費開放所有電影、電視劇任人看！你想要的都可以找到，例如Avengers：End Game、Frozen II、Joker 這些電影全部免費任看！

免登記一點即看
nites.tv 現在開放給用戶任看，不過最好直接用 Search 功能找你想看的電影，會快很多。用戶無須登記，就像看 Youtube 一般簡單。

電視如何看？
用戶可以透過 AirPlay 或 Chromcast 投射到支援的電視，效果同樣出色！

推薦必看電影系列

▲ Star Wars 系列

▲ Avengers 系列

▲ 蝙蝠俠系列

▲ Harry Potter 系列

▲ Fast and the Furious 系列

借個位 開Post咁多日連3萬都冇
唔該入去簽個名
你有幾想話畀人知你想香港獨立

老翻網嚟嘅

有阿拉伯字幕，算係咁

lm

個網俾人ban咗了

唔係你expect啲咩

今日入竟然ban咗。。。想逼死幾多人。。。。

點解咁多人share
Fb都見有人share

所以咪俾人ban

我個電腦白痴老母都知依個網
可想而知幾撚多人用

黃左